<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string name="app_name">CleanEvents</string>
    <!--STRINGS TEXTOS ACCIONES-->

    <string name="txt_nombre">Nombre</string>
    <string name="txt_apellido">Apellido</string>
    <string name="txt_correo">nombre@dominio.com</string>
    <string name="txt_Password">Password</string>
    <string name="txt_Política">Política de Privacidad</string>
    <string name="txt_boton_registro">Registrarme</string>
    <string name="txt_boton_acceso">Acceder</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="txt_olvido_pass">¿Has olvidado tu contraseña?  </string>
    <string name="txt_btn_solicitar">Solicitar  </string>
    <string name="btn_filtro">Filtros </string>
    <string name="btn_mapa">Mapa</string>
    <string name="btn_listado">Listado</string>
    <string name="btn_unirse">Unirse al Evento</string>


    <!-- STRING FILTROS -->


    <string name="txt_filtro_tipo_actividad">¿Qué entorno te apetece?</string>
    <string name="txt_filtro_tipo_playa">Playa</string>
    <string name="txt_filtro_tipo_montanya">Montaña</string>
    <string name="txt_filtro_tipo_fondo_marino">Fondo Marino</string>
    <string name="txt_filtro_tipo_bosque">Bosque</string>
    <string name="txt_filtro_tipo_ciudad">Ciudad</string>
    <string name="txt_filtro_tipo_rio">Rio</string>
    <string name="txt_filtro_fecha">¿Qué día te va bien?</string>
    <string name="txt_filtro_zona">Escoge una localización</string>
    <string name="txt_btn_filtro_aceptar">Aplicar</string>
    <string name="txt_btn_borrar_filtros">Borrar</string>

    <!-- STRING PERFIL -->

    <string name="txt_nombre_usuario">Nombre: </string>
    <string name="txt_sobre_mi">Sobre mi: </string>
    <string name="txt_btn_eventos_organizados">Eventos Organizados</string>
    <string name="txt_btn_eventos_participados">Eventos Participados</string>
    <string name="txt_btn_editar_perfil">Editar</string>

    <!--STRINGS MENÚ-->
    <string name="txt_men_privacidad">Políticas de Privacidad </string>
    <string name="txt_men_quienes">¿Quiénes Somos? </string>
    <string name="txt_men_acerca">Acerca de... </string>
    <string name="txt_men_cerrar">Cerrar Sesión</string>
    <string name="txt_bottom_home">Home</string>
    <string name="txt_bottom_plus">Añadir</string>
    <string name="txt_bottom_perfil">Perfil</string>
    <string name="txt_acerca_de_Clean">Acerca de Clean Events</string>


    <!--STRINGS MENSAJES Y TEXTOS LARGOS-->

    <string name="txt_mensaje_1">¡Estás a punto de convertirte en un Cleaner!</string>
    <string name="txt_mensaje_2">¡ BIENVENIDO !</string>
    <string name="txt_mensaje_3">¿Has olvidado tu contraseña? Introduce tu dirección de correo electrónico. Si estás registrado te enviaremos una nueva contraseña.</string>
    <string name="txt_mensaje_acerca1"><b>Clean Events</b> es una aplicación para la organización de eventos relacionados con la limpieza de playas, bosques, fondos marinos, parques y ciudades.
          </string>
    <string name="txt_mensaje_principales"><br>Principales Funciones</br></string>
    <string name="txt_func_1"><br><br>1. Organizar un evento público.</br></br></string>
    <string name="txt_func_2"><br>2. Introduce coordenadas</br></string>
    <string name="txt_func_3"><br>3.Permite unirse al evento a otros participantes</br></string>
    <string name="txt_func_4"><br><br>4. Propón un punto de encuentro </br></br></string>
    <string name="txt_mensaje_acerca2"><b>Versión:</b> 1.0 beta </string>
    <string name="txt_mensaje_acerca3"><b>Derechos:</b> © Clean Events 2021 </string>

    <string name="txt_mensaje_somos1">
        Clean Events nace con el objetivo de ser un punto de encuentro entre diferentes personas motivadas por las mismas preocupaciones: la emergencia climática y mantener los entornos naturales libres de plásticos y basura.  </string>
    <string name="txt_mensaje_somos2"> ¿Qué queremos Conseguir?</string>
    <string name="txt_mensaje_somos3"> Por un lado, concienciar del daño que hacen los plásticos y en general todos los desechos que no reciclamos correctamente o que directamente tiramos al suelo. Por otro
lado crear una red de <b>cleaners</b> dispuestos a pasar un rato entretenido con la posibilidad de conocer a otras personas y además poner su granito de arena para mantener
nuestros entornos naturales limpios. </string>
    <string name="txt_mensaje_somos4"> ¿Qué nos Motiva?</string>
    <string name="txt_politca_1">  <b>1. INFORMACIÓN AL USUARIO</b></string>
    <string name="txt_politca_2"><b>CLEAN EVENTS</b> Como Responsable del Tratamiento, le informa que, según lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679, de 27 de abril, (RGPD) y en la L.O. 3/2018, de 5 de diciembre, de protección de datos y garantía de los derechos digitales (LOPDGDD), trataremos su datos tal y como reflejamos en la presente Política de Privacidad.

En esta Política de Privacidad describimos cómo recogemos sus datos personales y por qué los recogemos, qué hacemos con ellos, con quién los compartimos, cómo los protegemos y sus opciones en cuanto al tratamiento de sus datos personales.

        Esta Política se aplica al tratamiento de sus datos personales recogidos por la empresa para la prestación de sus servicios. Si acepta las medidas de esta Política, acepta que tratemos sus datos personales como se define en esta Política.</string>
    <string name="txt_politca_3">   <b> 2. CONTACTO</b>

    Denominación social:<b> Clean Events </b>
    Nombre comercial: <b>Asociación Clean Events</b>
    CIF: <b>XXXXXX</b>
    Domicilio:<b> __________</b>
    e-mail: <b>info@cleanevents.com</b> </string>
    <string name="txt_politca_4"> <b>3. PRINCIPIOS CLAVE</b>

Siempre hemos estado comprometidos con prestar nuestros servicios con el más alto grado de calidad, lo que incluye tratar sus datos con seguridad y transparencia. Nuestros principios son:

    Legalidad: Solo recopilaremos sus Datos personales para fines específicos, explícitos y legítimos.
    Minimización de datos: Limitamos la recogida de datos de carácter personal a lo que es estrictamente relevante y necesario para los fines para los que se han recopilado.
    Limitación de la Finalidad: Solo recogeremos sus datos personales para los fines declarados y solo según sus deseos.
    Precisión: Mantendremos sus datos personales exactos y actualizados.
    Seguridad de los Datos: Aplicamos las medidas técnicas y organizativas adecuadas y proporcionales a los riesgos para garantizar que sus datos no sufran daños, tales como divulgación o acceso no autorizado, la destrucción accidental o ilícita o su pérdida accidental o alteración y cualquier otra forma de tratamiento ilícito.
    Acceso y Rectificación: Disponemos de medios para que acceda o rectifique sus datos cuando lo considere oportuno.
    Conservación: Conservamos sus datos personales de manera legal y apropiada y solo mientras es necesario para los fines para los que se han recopilado.
    Las transferencias internacionales: cuando se dé el caso de que sus datos vayan a ser transferidos fuera de la UE/EEE se protegerán adecuadamente.
    Terceros: El acceso y transferencia de datos personales a terceros se llevan a cabo de acuerdo con las leyes y reglamentos aplicables y con las garantías contractuales adecuadas.
    Marketing Directo y cookies: Cumplimos con la legislación aplicable en materia de publicidad y cookies.</string>


    <string name="txt_politca_5"><b>4. RECOGIDA Y TRATAMIENTO DE SUS DATOS PERSONALES</b>
Las tipos de datos que se pueden solicitar y tratar son:

    Datos de carácter identificativo.

También recogemos de forma automática datos sobre su visita a nuestro sitio web  según se describe en la política de cookies.

Siempre que solicitemos sus Datos personales, le informaremos con claridad de qué datos personales recogemos y con qué fin. En general, recogemos y tratamos sus datos personales con el propósito de:

    Proporcionar información, servicios, productos, información relevante y novedades en el sector.
        Envío de comunicaciones.</string>

    <string name="txt_politca_6">5. LEGITIMIDAD

De acuerdo con la normativa de protección de datos aplicable, sus datos personales podrán tratarse siempre que:

    Nos ha dado su consentimiento a los efectos del tratamiento. Por supuesto podrá retirar su consentimiento en cualquier momento.
    Por requerimiento legal.
    Por exisitr un interés legítimo que no se vea menoscabado por sus derechos de privacidad, como por ejemplo el envío de información comercial bien por suscripción a nuestra newsletter o por su condición de cliente.
    Por se necesaria para la prestación de alguno de nuestros servicios mediante relación contractual entre usted y nosotros.
</string>

    <string name="txt_politca_7"><b>6. COMUNICACIÓN DE DATOS PERSONALES</b>

    Los datos pueden ser comunicados a empresas relacionadas con <b>CLEAN EVENTS</b>. para la prestación de los diversos servicios en calidad de Encargados del Tratamiento. La empresa no realizará ninguna cesión, salvo por obligación legal.
</string>

    <string name="txt_politca_8">7. SUS DERECHOS

En relación con la recogida y tratamiento de sus datos personales, puede ponerse en contacto con nosotros en cualquier momento para:

    Acceder a sus datos personales y a cualquier otra información indicada en el Artículo 15.1 del RGPD.
    Rectificar sus datos personales que sean inexactos o estén incompletos de acuerdo con el Artículo 16 del RGPD.
    Suprimir sus datos personales de acuerdo con el Artículo 17 del RGPD.
    Limitar el tratamiento de sus datos personales de acuerdo con el Artículo 18 del RGPD.
    Solicitar la portabilidad de sus datos de acuerdo con el Artículo 20 del RGPD.
    Oponerse al tratamiento de sus datos personales de acuerdo con el artículo 21 del RGPD.

Si ha otorgado su consentimiento para alguna finalidad concreta, tiene derecho a retirar el consentimiento otorgado en cualquier momento, sin que ello afecte a la licitud del tratamiento basado en el consentimiento previo a su retirada rrhh.

Puede ejercer estos derechos enviando comunicación, motivada y acreditada, a info@cleanevents.com

También tiene derecho a presentar una reclamación ante la Autoridad de control competente (www.aepd.es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente.
</string>


    <string name="txt_politca_9"><b>8. INFORMACIÓN LEGAL</b>
Los requisitos de esta Política complementan, y no reemplazan, cualquier otro requisito existente bajo la ley de protección de datos aplicable, que será la que prevalezca en cualquier caso.
Esta Política está sujeta a revisiones periódicas y la empresa puede modificarla en cualquier momento. Cuando esto ocurra, le avisaremos de cualquier cambio y le pediremos que vuelva a leer la versión más reciente de nuestra Política y que confirme su aceptación.</string>

    <string name="txt_politca_inicio">Al registrarte e iniciar sesión estás aceptando las políticas de privacidad</string>

    <!--STRINGS RECYCLER-->
    <string name="txt_nombre_actividad">Nombre de la Actividad</string>
    <string name="txt_lugar_actividad">Lugar Actividad</string>
    <string name="txt_fecha_actividad">10/10/2021</string>
    <string name="txt_participantes_actividad">10</string>
    <string name="txt_organizador_actividad">Organizador</string>

    <!--STRINGS NUEVO EVENTO-->
    <string name="txt_lugar">Lugar:</string>
    <string name="txt_fecha">Fecha:</string>
    <string name="txt_cordenadas">Cordenadas:</string>
    <string name="txt_descripcion">Descripcion:</string>
    <string name="txt_busqueda_tesoro">¿quieres añadir un tesoro a tu evento?</string>
    <string name="txt_guardar">Guardar</string>
    <string name="txt_cargar_foto">Cargar Foto</string>
    <string name="txt_date">Fecha</string>
    <string name="txt_mapa">Mapa</string>
    <string name="txt_zona">Zona:</string>
    <string name="txt_pista">Pista:</string>
    <string name="txt_actividad">Tipo de Actividad:</string>
    <string name="txt_lugar_estatic">Lugar Actividad</string>
    <string name="txt_fecha_estatic">Fecha</string>
    <string name="txt_participantes_estatic">10</string>
    <string name="txt_organizador_estatic">Organizador</string>
    <string name="txt_hora_inicio">Hora Inicio :</string>
    <string name="txt_hora_final">Hora Final :</string>
    <string name="txt_descripción">Descripción</string>
    <string name="txt_h">h</string>
    <string name="title_activity_maps_estatico">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_eventos">Map</string>
    <string name="txt_nombre_evento">Nombre del Evento:</string>
</resources>